估國家! SOD真實上演！三兄妹遭「全家」性侵 就連朋友及家犬也參與

SOD題材真實上演！法國3名分別為10歲的哥哥，及7歲與4歲的妹妹未成年兄妹，慘遭「全家人」集體性侵，包括媽媽、繼父、叔叔、阿姨、阿公、家人的朋友，甚至連家中「寵物」也參與其中，直到10歲哥哥勇敢站出，將此告訴老師才揭發此事。

綜合外媒報導，此家庭相當變態，且心理不正常，不時舉辦「淫趴」，並將3位兄妹當成「性玩具」任由家族成員性侵玩弄，甚至強逼他們與家犬進行性行為。
報導指出，事件爆發在於，受暴的10歲男童認知到家人這些行為是不對的，並勇敢向老師告知才揭意家人惡行。檢察官表示，目前已逮捕家中10成員，年齡介於30到64歲，目前正在一一進行審問，近日將開庭審訊。

SOD一定無依D題材

人犬

冚家花開富貴

Cls...

好變態

歐美國家特別多呢啲變態嘢

其實香港可能都有,不過冇爆出嚟啫,又或者唔敢做

如果連登仔係朋友，我估計有一半以上人去馬